有冇人好對唔住自己父母

由細到大 食既用既 都有老豆老母比
無論係時間 金錢
佢地寧願自己要少啲 都想比多啲你

眼見佢地一日比一日老 一日比一日疲累
自己仲未有能力報答佢地

唉

無，佢地唔配

係
我個陣考完公開試
考得唔好 屋企諗住扔我去外國讀書
好彩個陣識諗 知自己唔鐘意讀 去黎都曬錢曬氣
死都唔去
但最近同佢地吹水 先知如果我要去
係會用曬佢地九成既積蓄
再問親戚借少少先岩岩好去到
依家諗番
一黎好彩自己冇去
二黎其實父母真係會比最好既野你
諗起依家 搵得萬幾蚊 自己都岩岩養得起
點養佢地
好彩佢地本身個單位一早供完 佢地點都養到自己
如果佢地冇樓 真係唔知點算

想同現實永遠爭一大截

我想買樓比佢地
想請佢地旅行 食好野
帶佢地玩
奈何

好想係佢地有生之年睇住我結婚生仔

我記得細個老母街市賣菜，屋企有好多碎銀，我就偷老母啲碎銀去買玩具

到小六偷野仲比人捉到上埋差館，激到我老母拎菜刀斬我，好彩老豆阻止住，如果唔係真係大撚獲
而家諗返果陣老母一定好撚傷心

到大左讀唔成書中三比人踢出校，去左做麥記，得3千左右一個月，成日偷老豆啲錢去用
好彩老豆識人幫我揾到學校比我讀埋中五

之後衰衰地夜晚做兼職讀左個i大，出黎做左8年野，總算叫而家有個好老闆又有份好工
一個月都有20k到30k收入，夜晚又讀緊個大學學位，總算叫一個大學生

出黎做野咁耐，我老母都只係收我2000家用，叫我自己儲多啲錢結婚買樓

到而家我差不多結婚，佢又話可以比錢資助下我首期，真係老豆老母一啲都唔易做

我想講，大家不論幾忙，都多點回家吃飯，父母要的從來不多，只要你食得訓得，行得正企得正，正正經經揾份工，父母都會好滿足

家，永遠係你既後盾，外面風大雨大回家總會有温暖

奉勸咁多位睇到呢個post嘅人
不求你做出咩回報俾老豆老母
只求好好珍惜佢地對你嘅愛
起碼對佢地好聲好氣先

我明呢個道理..但眼見好多人唔明
老豆老母已經一日比一日老
我個妹17歲仲未搵工.搵男朋友...日日係屋企打機
老豆已經70幾...唉

岩岩身邊有個朋友
佢大學畢業左一年
都唔搵工.都冇比家用
呢排佢老豆突然走左
佢呢世都唔會有機會報答佢老豆.
我只見到我妹將來...

SOR我自膠打錯..係27歲

2老一日比一日老係事實
要陪佢地多d了